車仔輸到傻左 邊有黑哨 界內wo

嘩 你班黑哨狗用埋deepfake改片

車迷普遍質素

高華錫紅牌咪黑哨囉
不過都係輸